其實菲印傭之間有冇階級觀念？

豪宅嘅賓賓會唔會笑啲公屋賓訓棺材屋？
公屋賓會唔會批鬥翻班豪門賓？

大家都係奴工唔洗分得咁細

分黨分派互相批鬥係人嘅劣根性嚟

豪宅真係會請賓賓？

眼見多數都有
有時會兩個
養狗同賓賓好似係豪宅必備品嚟

會
地方大果D唔只請一個

有錢真好

點解我識嗰d請開亞洲姐姐

more

咪就係佢老母係到翻工跟住佢個女嚟埋一份

不過豪宅區啲賓賓好多都識講廣東話

我知佢地會互相比較吓自己個主人囉
利申 屋企有請但唔係有錢人家

個女跟埋呀媽.....